讀Journal嘅你地，宜家返緊咩工

小弟未grad 但想睇下各位grad咗之後有咩去向

返緊八千五蚊的文員

咁sad

11k 文員仔

推

做過記者
而家做廣告

corp com

聽聞兩樣都唔好撈

Sell 屎

乞食科

Freelance寫文

記者
無熱誠真係唔好入行
有熱誠都唔好做咁耐

新聞 我做唔落去喇 但我又可以走去邊？

政府，記者玩兩年好啦，大把同學做一陣跳走

記者，差不多遞信

外電記者，但熱血唔可以當飯食